想搵返一個關於戒酒嘅實驗片

有一套外國節目，其中一小段係講實驗人員畀個節目主持睇好多幅啤酒嘅相
每睇一幅相就飲一啖全世界最苦嘅液體
實驗完成之後，個主持一見到啤酒就覺得噁心

你自己試下咪得

發條燈？

理論上係得 conditioning

Btw唔記得咗嚴重嘅於酒姐斷因會出現咩幻覺